(梁天琦《地厚天高》導演) 林子穎拍攝網絡喜劇，已在網站播放。

獨立電影導演林子穎（Nora）早前與《蘋果動新聞》合作拍攝喜劇《星期日早上》，題材沒有如《地厚天高》般嚴肅，而是比較近似她執導的短片《全部都係雞》及《四段四分鐘》，都是探討兩性關係之餘，又打破一些傳統價值觀，Nora說：「算係摸索緊自己鍾意嘅創作方向，so far覺得拍喜劇係好玩嘅。」

一按即睇 果燃台︱星期日早上

支持黃圈手足

支持黃色經濟圈

為手足而推

套片係免費，而且只有18分鐘左右。
支持下手足都無壞。

依家睇

支持支持

又係邵仲衡
支持導演

大佬孝

push

pish

唔好胡亂話人抽水。拍左梁天琦紀錄片根本係自斷財路，無”水”可抽。

佢拍左梁天琦紀錄片，鐵定俾大陸封殺。對電影導演黎講，失去大陸市場等於失去鐵飯碗。

所以佢更加需要手足支持。

支持黃圈

咁又點？佢拍過《地厚天高》就係手足，對手足唔應該跟跟計較。

睇完覺得仲有好多可以改善

"在父權社會結構下，男性越多性經驗，就代表越有男性魅力，相反，女性越多性伴侶，在男女市場上價值越低。"

世界大戰了

咁林子穎變左節未？佢未變節，就依然係手足。

yeah support

歡迎手足寫詳細意見，比手足導演可以參考。

（但會繼續呼籲其他手足睇套片。。。始終係免費。）

而家林子穎做過咩野害手足？呃手足錢？

無既話，麻煩唔好再鬥黃。黃圈本身已經唔夠人。

全力支撐手足

為手足而推上熱門

起碼放上YouTube賺多少都好

視乎手足意願。佢放係邊度播，我都支持。

全力支持